踢街場扭波撚全部係垃圾！！

扭十幾次過得1-2次以為自己好勁，仲要扭完人都落到底，角度窄成咁都照起腳。用下腦都知落到底一定係傳返中間啦

唔明點解落親街場踢波總有呢D傻9

lau g扭吾扭到ball

俾人扭嗰個

唔係下下扭is ok
反而明知冇咩用但又好多人會做的係
半場一開波起腳

踢街場都要定哂規舉應該點踢

玩開彩虹過人

呢樣最on9
10次先中次龍都敢下下射
好彩都係on9一陣

講真唔扭波不如唔好拎波
下下波到腳就傳/射

不如剩係踢PK